大家食開lays邊隻味？

honey bbq 一定係最正，次次一開就食曬成包

BBQ

BBA 味

Salt and vinegar

original

冇人食綠色？

屋企全家都食開original原味

Sour cream and onion

筒裝原味
鍾意食厚
不過越來越貴

之前有pizza同紫菜 好正

Sourcream and onion

其實有冇人會食vinegar味

Vinegar先正
食到條脷麻痹

臭汗味

vinegar

原味啦，其他味食幾塊就厭

黃色同綠色

睇錯大家食快餐出lays薯片

Honey bbq

但唔係成日有

bbq

以前好薄好脆
咦家無咁好食

Classic
但覺得太咸

Honey bbq最正